別叫做嫖蟲 未有攬 未有搞 兼職情人

做隻雞未至於出賣為人

古巨基首垃圾歌？

邊間教會?

和你不抽不插最終都會淪為賣淫

弱？

基督聊天室

好似係國貨城唱既？

ptgf唔係雞!